TG波台心水分享

求關注

熱刺通常都會先落後，未輸兩球都仲有機會

國米10.5細穩？ 第六感似大

琴日戰績唔錯
希望今日可以廷續

哈哈 您男人第六感唔準

2020年新開始：
1.萊切❌
2.國米✅
3.華素爾❌
4.曼城✅
5.紐波特郡✅
7.澳洲❌
8.水晶宮✅
9.愛華頓✅
10.水晶宮2.5/3s✅
11.水晶宮6.5s✅
12.車路士✅
13.修咸頓✅
14.拉素✅
15.熱刺🌓
16.利物浦 10.5s✅
17.國際米蘭🌓
18.國際米蘭10.5s✅
19.利昂9.5s✅
20利昂3.5/4s🌓

幫手支持下或者分享出去 純粹分享

推一推

想入會

無會入
純粹分享自己有落注嘅心水

求關注➕

推貼

推阿

晨早一推

推

新人求關注

絕無利益 只供參考
只求多人睇多人支持
分享出來的心水全部良心 自己有買

定期一推

2020年勝率有幾成？？？

推推推